一人一張相估地方

呢個實知啦，好易估

黃金海岸 有牛

樓主果個係黃金海岸

中呀

尖沙咀水池個度

尖東

舒淇寫真集